可唔可以搞返個4000蚊未收到集會????

4000蚊你地收到未?? 係咪同解放軍入城一樣??

得個講字??

填嗰陣未出事, 仲係用支資銀行戶口
我寧願佢唔好俾住, 唔想有錢過支資袋

我建議18區運動場、公園、球場集會。

18區 sell HK 商場

再轉去第二個戶口/ 禁錢

啱啱收到

咁我呢啲2個月前就收到嘅咪冇得去

4個月都未收到

仲要係講緊收到sms後計4個月

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

816
817
818

我都未有

+1

+2

gchi

明明3月20收sms
上次打去屈我4月20收sms

次次見依d post都屌一聲
我都未收到呀

4月24日收到sms，而家都未有

4月20日收到sms，而家都未有

個政府真係好廢，派果幾千蚊都搞咁耐